[支那鎖國]中國發旅遊禁令 旅行社停辦所有出入境旅行團

中國國內武漢肺炎疫情惡化，並持續擴大。中國本日下午發出旅遊禁令，全國旅行社即日起，暫停經營團體旅遊，中國出發的旅行團全部停止，亦禁止接待境外旅行團。

中國文化和旅遊部辦公廳向國內旅遊業界發出緊急通知。當中寫到，為全力做好新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，有效切斷病毒傳播途徑，旅行社需要暫停經營旅行團、機票和酒店等旅遊産品。已出發的旅遊團體，可繼續完成行程。

旅遊界立法會議員姚思榮表示，大陸當局今午要求業界簽發內部文件，由即日起國內所有省市都不接待任何旅行團，未出發的旅行團不會出發，需要停辦。而行程途中的旅行團，可繼續完成行程。姚思榮指，相關文件非公開文件，只是內地當局向國內業界發放。

香港多間旅行社本日宣佈取消農曆新年期間出發的全線中國旅行團，涉及 2600 團，超過 9 萬人受影響。

中方發出旅遊禁令後，台灣交通部觀光局宣佈由明日至一月底，台灣所有旅行社暫停出團至中國大陸。

Source:

香港個d劏客團

唔駛貿易戰打殘中國
中國都要鎖國

支爆

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

玩撚完

總算係做返件Make sense既事

幾時發出境禁令？

支那人話: 唔跟團, 仲可以自由行自駕遊, 少咗旅遊團同你迫咪仲爽

支那鎖國, 皆大歡喜

幾時解體

原來因為咁永安先唔洗返

屌 但支那眼中香港係個鎖入面

香港政府表示：I don't care

自由行呢

晚清

後知後覺
明明中共做乜9都得
即日停晒d野都得

今鋪真係連支共都好過港共

又會咁好死鎖國，以為會同其他國家攬炒

岩呀 大陸都做得好過我地呀

正式鎖國

鎖左就唔好開番啦

紅磡土瓜灣 終於清靜